UST quitU個程序係點？

如題

問office啦戇鳩

佢叫我去自己嗰科個building搵人就得

ust仔剩係識讀書？

打電話問咪得

jump mushroom

自己個科個building呀

?

科大l係用building分科

Ic

想你